\section{Übung}
\begin{frame}{Generische Menge}
    \hlw{Aufgabe:} Generische Menge: Jedes Element darf nur einmal vorkommen
    \begin{itemize}
        \item Generischer Parametertyp
        \item Operationen:
        \begin{itemize}
            \item \java|boolean MySet.insert(T x)|: fügt x in die Menge ein, wenn es noch nicht vorhanden ist. Gibt \java|true| zurück, wenn x noch nciht in der Menge war, sonst \java|false|
            \item \java|boolean MySet.remove(T x)|: Entfernt x aus der Menge. Gibt \java|true| zurück, falls x in der Menge war.
            \item \java|boolean MySet.contains(T x)|: Prüft, ob x in der Menge liegt.
            \item \java|boolean MySet.size()|: Prüft, ob x in der Menge liegt.
            \item \java|Iterator MyList.iterator()| gibt einen Iterator zurück (siehe unten)
        \end{itemize}
        \item Iterator aus java.util.Iterator implementiert:
        \begin{itemize}
            \item \java|Iterator.hasNext()| prüft, ob ein weiteres Element verfügbar ist
            \item \java|next()| gibt nächstes Element zurück und bewegt Iterator eins weiter
        \end{itemize}
        \item ListItem als innere Klasse
    \end{itemize}
\end{frame}